# Поиск выхода из лабиринта

Программа поиска пути от входа до выхода из лабиринта.

## Формат входного файла

Файл должен содержать строки равной длины. Первая и последняя строки, а так же
начало и конец каждой строки должны быть символом непроходимого участка.
Обязательно должны существовать символы входа и выхода из лабиринта, каждый в
единстенном экземпляре.
Символ пройденного пути используется внутри программы. В исходном файле его быть
не должно.

### Условные обозначения

```
'>' Символ входа в лабиринт (должен быть только один)
'<' Символ выхода из лабиринта (должен быть только один)
'#' Символ непроходимого участка (стена)
' ' Символ проходимого участка (свободно)
'*' Символ пройденного пути (путь от входа до выхода)
```

## Формат выходного файла

Координаты пути от выхода (<) к точке входа (>) во входном файле.

```
<строка> <столбец> <- координаты выхода
<строка> <столбец>
...
<строка> <столбец>
<строка> <столбец> <- координаты входа
```
